何妖根本就係等緊Judy講釋放被捕人士

做小丑做左20分鐘就係等呢句即刻七請上面話人地立法會議員破壞法治拍枱除咪一氣呵成 唔知佢喺屋企練咗幾耐

唔駛1個鐘啲廢老page就一定剪好呢段野話Judy支持暴力破壞法治直接將所有野spin走 文宣又要辛苦你地喇 一定要集中鄉黑同何妖嘅linkage拎道德高地話佢想缷鑊落去 再煲大屯天元死城冇鋪頭開門唔係我地好易輸

兄弟爬山 各自努力 辛苦大家喇

推

太多po爆出嚟自推

幫推
睇住何妖發癲勁好笑

佢係煽動緊啲廢老咋唔好掉以輕心

推啊

繼續自推